（中伏分享）駕院智專依家都唔係跟實一個師傅？

身邊幾個朋友都話前排學
智專都係跟實一個師傅
最近到我開始學
但係次次上堂都唔同師傅
我只係得一個師傅contact
每次都係靠呢個師傅做聯絡人，安排上堂時間同其他師傅
朋友都話我報錯 非智專
但係我張單明明寫智專

剛剛去報名centre問，個staff話要每堂再加$40先有指定師傅

早知係咁，就非智專啦，平咁多
依家非智專同智專有咩分別啊
廢青大把時間 唔使彈性上堂
每次都要等師傅confirm 下堂時間
唉比staff呃話可以跟實一個師傅

是咪呃鳩你
剩係靠個師傅做聯絡人有咩意思?

依家網站個條款只係話 智專時間彈性d
無話跟實一個師傅

唉自己蠢 無再double check
有無人最近都中伏？